泡團應援棒黎講 IZONE碌野算係第幾

醜?

HEA撚到

班fans咪一樣科水

唔係去CON/預錄 唔買

你唔科 大把人科。
不過等實物圖先再睇下點

幾靚

入面幾粒野以為玩緊mastermind